有無港島區男仔修眉好介紹?

平時會係屋企自己修下 但覺得好似修得馬馬地 想出去真正比人修一次

唔知各位巴絲打有無好介紹 盡量唔好比人望下望下個d,好撚尷尬

Bobbi brown/mac

benefit, bobbi brown

完全冇需要尷尬, 男人修眉真係好普遍

benefit真心冇得輸 但都幾full 要早d book

港島區 巴打去過？

比人望住，好唔舒服

價錢大約幾多

邊個得閒望你

銅鑼灣有間幾好 幾細心

幫襯過好多次
$150

Benefit 撞手神

係咪蜜蠟修眉條友

樓上鋪 嚟唔使怕尷尬

係

我搵佢修咗成年

男定女？名？

thanks

修得差咪仆街

形住有人望

男

Ig :browtoo2

thanks

粗眉

推 各位仲有無好介紹 等我統計一下